<p>J'ai regardé le forum plus en détails et je vois que certains demandent déjà un ZS2 avant la sortie de notre jeu !!!! C'est vrai qu'on pourrait envisager la création d'un deuxième volet, il faut que j'en parle avec Christopho. RPG Maker a de nombreuses limitations (j'en ai parlé avec chris hier soir) et on aurait la possibilité d'y remédier probablement dans un deuxième épisode créé avec un autre logiciel.</p>
<p>Hop ! Pas de panique, ce n'est qu'une parole en l'air, l'idée trotte dans ma tête en ce moment mais le << premier volet >> est à terminer avant tout ! On verra si on a la motivation pour créer un second opus...</p>
<p>AFFAIRE A SUIVRE...</p>